[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3162)

山葉完場10c 100

Slow

lm

終於改番岩個名

我

維他奶
大分大波
淫川大波

慢撚到

真2:1

3賤試下追和

Lm

全北-3
仁川-2

閪花入佢老母

今晚D波見到就想嘔
睡超 挪假 nigga cup

696 俾多兩角

早d訓 聽日約左人

仁川-2
閪鑽半0全3

696真係平手盤派錢

又唔派角

不賭便是贏

前鋒正氣 頂實！

前鋒2:0

點解唔要前鋒盤要9.5b..

差你炸閪花

3賤又撚狗

屌你老母 696刷角啦

0:2先岩

差你炸前鋒 -1 粒大波

你知唔知你老死去左邊?

輸硬

如果我3條飛中兩條 全格
我頭十抽一 派300。唔走數
過左唔好留

岩岩696 2:1咪上左水

心跳

鹿角三箭快刷角plz
-1c

三神紅鑽快刷角plz
-5c!!!!!!

KK

696 cccccc

3神角呢

LM

Fwd 10c未

有冇人買紅鑽

696c 仙台入波快dn ba pls

比馬快追和啦

試下2:2
仆街送錢波以為鬼盤

0:1西花

西花都識入，屌你

三神1-0

大分1-0

有冇人8.5大gel頭？

大分goal 6x1 差3賤jump

3神 goal

696 8.5sgel

三神cls

三賤輸波就刷多兩角啦 兩班仆街

三箭幫gel

馬會cash

3賤plx give me one goal

696 8.5s 排隊cash out

Gel

im

696閪花頂撚住

比馬追和啦
追和就起機啦

3箭 閪鑽和到/杯到頭5抽1 200
只限見過

696 正花 前鋒頂住先

我了

想留

696 8.5s 水泥

696 三神 閪花 頂撚住呀

比馬 快啦

維他奶 入未

屌你斷三賤

前鋒炸

紅鑽ＣＵＰ ＰＬＳ

me

垃圾696三箭 刷角啦 屌你老母

3賤呢隊波真係買親都輸攞命

其實非洲杯、挪超可以試下跟落飛
再串埋黎買，預4場中3場

瑞假就真係惡毒之最
最好唔好惦

鹿角三箭-1c
三神紅鑽-5c

快刷角plz!!!!!!

角呀

696 3箭2角 plz

唔買或買對家就會贏

有d想派俾反摩
點睇

維他奶刷3角
仁川江原-1
大分閪鑽-2

Dllm 西鑽
上場咁撚勁

會祝福你死全家

全中抽一$500

屌你老母696三賤 刷角啦

西鑽。。。唉

三神角呢

屌

紅鑽反cup pleases
4x1 差你呢關

All in 左

留定名先

lm 了

死爛車。打多個都00。on99

696中位撚狗

屌你老母再買三賤斬手指

Yes

半5全8勁到

Same, 仲要平手盤，求追和

gchi

打完亞冠攰到hihi la

Me

屌bee又輸

狗會又神中位

696補幾耐

5

冰撚左20分鐘

On lun 9
8c

屌你老母食屎啦三賤
上場買696就熱血反杯
今次買你就食撚晒屎

鹿角三箭-1c
三神紅鑽-4c

快刷角plz!!!!!

Quick

2:2

2-2

笑撚死

６９６ ２：２

2-2！！！

中番次高水ng

我屌 札多2:1jump

屌你老母咩 696 又撚
5x1 角又斷一

全北汽車開到大波我落街大嗌支持馬會

3.5b 我愛你

屌你696

吊你老母696

屌 696空難啦 咁都頂唔到主勝

On9 696

唔撚會原諒佢

on9 696

2:2！！

山葉10c 完場 抽3派100

靜靜地贏唔得既.gif

屌你又絕殺：

same

屌你咩696

西鑽追和未呀

紅鑽食屎啦

fake ok?

留多次

炸撚左佢啦

江原!!!!!!!!!!

Ok

炸ok?

維他奶

個龍收撚左錢
亂鳩咁黎

江原cuppppppppppppp

2:2無得派lu

boom plz

山葉dllmch俾角啦

比馬 求下你

紅鑽屌你

屌你老母

2:2 無得派屌
我好想派呀 炸啦仆街

屌你補到入

食屎啦696.gif

696 停角25分鐘食屎狗

走盤都好

全北汽車!!!!!!!!!!!!!!!!

吊。。。696

屌 叫撚完3賤 札多又比人入
巴西仔 梅開二度plx

好多大波

廢車

全北汽車-1 開未!!!!!!!!!!

gel撚咩屌

屌那星 果一角都無

跟梳介賭

696 差一分鐘都頂唔到

G持，開到抽巴打含

笑左

三神角

696傻西！

696垃圾到

前鋒 三葉入未

屌 @24.7 斷696 8角

閪鑽日職咁廢都炒現代
日職真係超班

加碼

有錢收派1個100

696強陣？

屌你老母696 唉

2.5仲差兩球

大分三神可以大波未

札多give me fucking ball plx

發覺踢完亞冠啲隊全部收皮

大分 ＆ 櫻花 可唔可以開大呀

今日一場蛋蛋都冇

廢車入未

紅鑽角呢

696累死人

冇了

全北汽車,,..........

廢車我屌你老母

696全隊斷腳

真

琴晚幾場0:0 屌佢老母

打多個俾人追和

點會比三箭絕殺打平 我屌你..真係

屌 我早買696見平半先直屌主勝 有平手實買盤啦

全北唔係輸啊，all in咗

廢車on99, 抵你亞冠收皮

最後果球放水放到 中間空撚曬 吾想踢咪踢啦

696 食屎啦

696永遠玩依啲

閪鑽和未屌完一隊又一隊

舊城

全北有種俾多粒！

場場大波

屌你老母 札多 快手追和

仙台刷一角
閪鑽-2

bill gor 勁

一係絕殺人 一係俾人絕殺

鑽可唔可以追和

比馬追和啦

想改名 叫咩好

88

浦項制鐵4:5未 買咗客其他

三神好波

垃圾鑽

上盤日屌 全部正氣上盤

唔好成日改黎改去啦

三神

我岩岩講左派300要全格
但算 如果我收兩條飛照派300
岩岩lm果d巴打到抽

仙台刷一角
閪鑽-1

全北有無奇蹟大波

全北我屌爆你老母

仁川三粒啦喎

696?

全上盤 fatfat

山葉入番粒先啦屌

Yy有冇jump烏拉圭

札幌可唔可以追和 屌你

扎多個龍咁鍾意走出黎不如去做前鋒啦屌

踢完亞冠嘅無一隊贏盤

蔚山依家先黎炸

有平手盤 回大飛 開唔出咪正路

bee可以贏？

全北汽車開到大波我放針呀！！！！

前峰10角派3個

屌 知錯了
有三箭都咪撚買角大

鑽追和啦

日職真係skip 了

冇買 3場8強都0:0

紅鑽追派我500

紅鑽咁撚廢

降班啦12m都唔入

咁都唔撚係手球

全中頭5抽1 100

維他奶刷1角
閪鑽-1

札多屌你老母知錯了
走盤plx

全北準備jump

lm 札多

全北大波開到嗎

廢車又唔肯贏又唔肯大波

屌下波就開到

bee 2-3

留名

真係長輸長有

仲差車2.5b 同 北海道和

呢個杯呃錢。。。
巴西/哥倫比亞/烏拉圭

全北開大啦屌

仲有三神比多球

你勁中696和wo 唔駛派你啦

6c

比哥倫比亞同烏克圭撚狗咁撚

閪鑽十分鐘熱血杯啦

點撚解要懶獨特串埋比馬

廢托 唔係話唔踢咩？

札多 整多個696劇本 2:2ok?

心跳有心跳未

未完季

ok

踢埋神船最後一場好似

美洲盃比狗賭
個 VAR 勁過歐洲個啲幾倍

廢車真係痴線

烏龜炸三球 過山車咁樣

烏拉圭真係撚狗 炸3球

櫻花

毒販對山狗嗰場

唉比馬廢到

札多熱血追和plx

6x1 差北海道

jump 無c

巴西撚狗啲...利申睇曬三場

全北死全家

仲留乜鬼丫
邊會中

閪鑽屌你老母

3場 都0:0 睇完有冇懷疑人生

俾多C 閪鑽

車 blacklisted

Oil

好on9 仙台 最後10分鐘落到平半屌佢老母 早飛串左想死

仙台gel

正面

2-2未

烏拉圭果場黑撚到

反手？

仲衰過非洲盃班nigga
係咁用var foul....嚴撚到
非洲盃8強有var 都要小心啲

大分閪鑽入一球

allin左 北京中赫國安 goal 未

哇乜原來日職咁正氣，爭心跳就全部上盤

有冇var nigga都例牌0:0
本身廢 得個跑字

各位 我反底了

9C

696 1分鐘都頂唔撚到 又豬

on

三神咁都有9c

三箭絕殺

紅鑽我dllm

復出未

屌佢老母
我要返工好早買左
買到尾盤平盤唔駛輸

最後2百 買咩好

feel到要2:2了

比多個

2:4

復出了

盧Sir 派我ok?

0:3

前鋒正氣

神船 三箭下盤

魚 8.5b
仙台 9.5b
心跳 9.5s
FW 9.5s
花 8.5s
696 8.5b

角球斷一俠 GEL
DLLM 696 三箭

前鋒!!!!!!!!!!!!!!! 90分鐘大波

重燃希望

勁到

give me奇蹟

梳蛇

Bee大波串前鋒串大分咪幾好
串埋比馬 收返條屍得1.21

前鋒最正氣長追

馬模鬼盤？

馬模入球細

可惜

上2場冇買？

中哂兩條3x1(如果買左696平手）
I have become a different person!!!!!!

屌你老母大分 埸埸大 係你細

我luke 勁到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 又唔出水!!!!!!

luke 蛇

哇日本最正氣,賭仔福音

jump

Luke 蛇

唔鬼啦 馬毛本身4w緊
但硬係覺得細波+和

幫你gel 埋仙台
仁至義盡

冇啦
6x1jump
希望torres頂到2x1

我兩條飛都係有波po出
咪屌鳩我事後

講左收錢就抽
岩岩果十位巴打
我等陣抽1 派你地

為何你還來

撥動我心跳

派我

立即完場

上盤godlm

on9平 好似幾穩陣

4-2

我有冇份先

垃圾車。仆街死啦

人妻勁到4:2

屌
好日唔買心跳
一買爭佢

櫻花咁都9c紅鑽最後10角，買角大唔見最後刷

5倍幾-1都開到

前鋒1-3

勁

屌你垃圾心跳

停止心跳

又斷一jump
仲諗住全中派下
好在單頭左3神角

最快留名十位巴打係呢十位
我陣返屋企抽

垃圾波屌你老母！jump

god

慢左jump

有希望~

單頭十場上盤fatfatla

Cls 賭神

Jump

首爾又和波 益撚左全北

終於有係名單入面

第一次見人中6x1
波po好多賭神

河床12碼

有場走盤

不如開個channel share 下心水

+1

我賭左4年先中過一次 仲要係英乙+英甲

心跳同我立刻追和

係
好想屌死696
仆街到最後30秒輸
收少12k

你同反摩一齊出心水
60x1都中到啦

#metoo

尊重呢

無啦
邊有可能

我都輸呢30秒。。

勝利船
維他奶
前鋒
三神

全cashed

依個真

咁誇張
4年中一次over左

神船上盤黎，三箭走盤

咪ger我Luke shaw

唔開啦
我唔係咩大蛇
又細注 唔敢開
有緣我post飛比你地

696讓半買左 想4

今日都算上盤日

有料

死仆街4串1 差櫻花1角

櫻花幾時空難

日本波勁中真係有料

6x1 成日都會硬拎左d唔係太有信心既場入去
跟住就黎衰戈場

屌
同我一樣

Gchi

9.5b?

最近期tot 好人 開完咩下場唔講了
秒變地底泥

鹿島輸最後一秒真係屌

我最怕害到人
良心過意唔去

屌佢老未仲要假希望 80分刷5隻角

幾時空難

我第6個lm

記住我第6個lm 要抽我

好人唔見埋

今晚aik定馬模?

我場場都出
跟足哂對家既手足應該夠錢上樓啦

乞錢mode

懷念好人巴

叫人開青爐咩心態。。。。

又改名

哇作客aik都讓

屌你咁都知

上盤日is back!!!!

收嗲啦智慧齒

派左彩未？

依家冇人識我架喇

果埋結果哇得仲勁

派咗

finished巴打請留tg

aik主場受讓我屌
以為眼花

又針

公平咩 yy都有錢收

有跟你d大注飛

佢大撚把錢 no need

琴日都見到佢又出事後

屌 我46 重抽 無我 唔計

Yy 12m goalllll

我識你
原來你係智巴
我係不gay呀 記唔記得我

派yy不如派我 條撚樣都未找數 公平咩

爽

贏呀上盤god

9:00睇中aik

屌你找數先乞錢啦 差幾多人丫依家

Yy又然

yy死撚左啦
冇人識佢

人棲咪刷啦屌

無人叫尼日利亞？ 0:0 頂撚住

屌你yy都抽 仲要抽中 冇天理

6sor 戰績如何

炸佢啦

中左兩條3x1
反底了

嘩 你老母連c

yy炸未

var

牙買加有冇保特

yes

屌啊 yy都做職乞

非洲野場場角盤都開8.5既，仲開唔開到？之前場場開波等高水入同埋冇角半場先入手，場場都收錢

offside都唔炸 有冇天理

法國同德國好難揀 大波最好

老實講 呢段日子唯一開心既事
就係上波post睇大家鬧交
我會好好珍惜你地每一個

呢個世界公平咩

上盤日

有無巴打識計收幾多唔該

算啦巴打
如果我今晚再贏
我再抽啦好嗎
講左派就中邊個都要派

好人有好報
證明呢個世界好人係冇好報

推人 offside 加handball都唔炸
球證（罐頭巴）收左錢（馬會）

叫番反摩上黎先

我了 祝你嬴多D

派？

開盤睇佢幾時上返黎

人妻請冰封角球

巴打真係波po清泉 祝贏

5618.7

我幫你計咗 派？

假波可恥

Lm了

收錢收到手軟

波post清泉

留名先

唔該巴打 留tg派100

等陣先留啦你地
咁鬼心急

可唔可以分享D水比我地

派埋我ok?

通常咁就出事
放過巴打啦

Slow我手動計咗啦

又幫人領獎

波post
清泉 開罐頭
吹奏一星期先

聽日見

正 計數又乞到了

戴巴拿

屌 慢左 針

我頭先都撳緊機
慢左

支持派錢 淨化波post怨念
一派解千仇

我極速計

你講出尼

自己都未做好

屌 一同反摩唔同路就然 證明左係佢問題

十分respect

買咩可以70$上200買盤

留咗了 有本賭馬仔

各有各做 不割席
成班死三毛分化

9:00半大

9:00推哂落aik了
主場王反讓我牙婆都識買

受

9c

玩左成日賺返尋日嗰4條6仔錢

有d想買

唉有時訓教會內疚
好想有一日佢可以反擊我
jer左2個月 搵一日 連中3-4場都未見過
激將法都無用

希望你教下你曼手足

介左
之前有錢 每日買1千 6仔
買左2星期
中左 320$ total 屌你老母

尋日分析完買6仔 勁中

中風

下個post 搶1001先 轉運 好過性交

佢成日話中左派我 派咁耐都未派到一次

好

每期請馬會食個大家樂早餐

6sor係我見過最on9既人

求你唔好搶ok？

日職開8場雙

以前成日買3膽全餐 5xx咁去 未贏過

屌你牙 你就on9

好耐冇用電腦上連登
淨用電話想搶都搶唔到

真
Aik 送錢

屌 針

有冇彪析

一係公投啦 我份人好民主

今日日職乙都好撚正氣

打牌又唔叫

沉日都係 高水飛腳東京

我仙台13.5大 高水都收到

買咗水手

上場主場輸兩粒喎 認真呢

每期買40雞就算
6仔除非好大手筆咁車埋去
唔係嘅話小注就算

馬毛落飛
但我唔跟
想即刻駁咀

東京又正氣
勁正路

今晚d波係咪比狗買 有冇心水

下星期無乜波
各位可以休息

(記住千祈唔好買天皇盃....)

未過12點都係正氣上盤日

收到風 有手足係大陸叫雞 比人拘留14日

呢兩日證明人生係充滿希望
唔應該懷疑人

馬毛100%？

係咪反摩

唔係 我唔會開名

What name ar

有 比面既可以嗌外賣食添

鳩字巴出黎未？

Aik

上去打個J都要拉要鎖 呢個咩世界

輸一場, 令到AIK清醒返
就好似你針完大錢, 就成個人清醒晒, 突然醒起馬會既賭場優勢太大, 長賭必輸, 頓時身心進入化境, 看破紅塵
無錯, 上仗主場一敗, 無疑係幫左AIK
睇黎馬毛今次兇多吉少

講多次 唔好開名

呢場唔買好過買
又唔好睇又惡賭

馬毛300%

瑞超伏架
錢多先好買

馬毛gel

aik派錢?

率先士卒
正氣上盤日

呢場細波機率幾大下 個鳩樣似係00 0-1

通常輸到咁上下就開始心理剖析

Aik gel

馬模作客真係鳩下鳩下 total 6場 入6球 失5球
博aik算

波台變心事台

挽留

馬毛送錢波

搵非洲盃黎All in

尼日利亞 0:0 頂撚住 !!!

aik真係送錢咁送

尼日尼亞個盤好淺 讓半球

Handicap
Transaction Details
SUN 13 AIK Solna(H) Vs. Malmo(A)
Home [0/+0.5] @ 1.87

AIK 已經好耐未試過主場比人讓
加上馬模作客不穩係人都知
但今次仍然盤好硬
所以好大機會係馬模盤
不過穩陣買大應該會好D

gchi gun

走數狗都挽留做乜鳩

邊個係鳩巴。。。？

聖母巴買主？

想要Aik下1盤

屌 旱買左幾分鐘
又針0.02水

allin

同 聖母巴對左

梳b

9點難買

我曾發誓死也不買Aik 但今日

都係要買aik

8419 30-06-2019
20:52 讓球 星期日 13 AIK蘇納 (主) 對 馬模 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.87 $800

$800.00

G CHI

馬毛100% 放落狗會2個鐘就有97%息收

aik啦，又無即埸，重唔係假波！

呢場Skip

明亮狂輸
又去返-35k

角？

AIK主場咁勁

博一博佢半大

輸比on9平

馬模 信心注

因為on9平仲勁

上船

aik大

佢5000一注

真 aik主場有受讓=我曼主場受讓一樣

介賭啦on9 你再輸就真係你問題

馬模，今日日假全中

On9 平 屌打

on9平無威脅可以賣下分，aik係勁敵要全力

地獄主場有受讓訓身啦

最快8月先有5大聯賽賭

做咩咁睇唔開

我曼強隊黎
勿jer

香討個個係未你呢？

Yes
大戶巨額買馬毛又送錢俾莊家

上水了

Diu no English

佢可能好有錢

唔係 我唔上香討 咩香討Post?

停賭了 出返去先

唔好再講咩地獄主場 fc硫球我屌你老母

馬毛艇仔

就咁睇反摩似睇好(買左上盤)

6shaw vs 反摩

go

aik被人㩒屌 針

Hi摩 我反左底了

？流球主場斷左啦咩
上星期冇賭冇留意
30將場不敗勁過魯營

派我$200 ok?

2-0變2-5

惦

2:0 >2:5 甲府作客又發癲

30場不敗就係買中斷嗰場

斷左啦

防反

琉球個主場幫我贏左好多錢
客場再買對家又贏一筆

反摩加持下盤唔洗叫了

aik禁屌中

佢要上盤咩 又話介賭

點買?

馬模同AIK禁屌緊

日乙唔計
地獄主場只適用於頂級聯賽

反摩點解唔見左

就咁睇兩隊狀況今場應該上下盤開哂

改左名

仲記得上年aik 2:0>3:3

咩名

有人派錢咪賭囉 停賭出返去先

屌 我有買個場 屌你老母半一定一球 好似對on9平

走啦屌
乞都乞得咁差態度

瑞超協議0:0？

半一呀 仲要成村人gel aik

不是你死就是我亡

但職乞lm

惡撚到

馬模超級屌打

Aik禁屌

入多d波ok?

打陣機先 馬毛等收錢

琴日豬到驚咗 今日架仔咁正氣完美skip哂想4

d態度好飄忽

馬模穩

佢惡d
我和平派 叫佢介賭 比佢叫我死全家

上面邊個真邊個假

今晚brundi個場無角球賭?

365 睇馬模真禁屌
但0:0放心

堅料： 馬毛禁屌

又話走又唔走嘅條友

參戰

邊隊黎 懶得google

same...

睡超真係悶到

布隆迪

睇黎又同高登仔咁0-0 ft

billgor gel一gel aik先啦 唔gel等幾時

nigga杯場場角大 馬會咁醒緊係唔開盤
btw
尼日尼亞仲敢開8.5 又派錢

36對64控球 36個邊反而有埋門 代表咩

半大

yesyes nigga盃無角球賭
世界末日啦

撳屌會俾人入

yes 已落注
訓教等收錢 聽朝去金紫荊

我好客觀的
馬模禁屌緊係事實
Aik唔知頂唔頂到

一個反擊搞掂你

1-0c

天狠星羊大？

點都無期望AIK嬴架啦 真係博和波
點知比人禁屌

馬毛勁屌

0:1

1-0

角球

Aik咩色

1.5足水

烏龜都禁屌秘魯

馬毛即場1.5中位 細硬？

好似中左馬毛伏

馬毛差d

烏拉圭goal

巴西26射 對巴拉龜5射tim
睇得多對禁屌已經無feel

埃及主-1有無得諗?
幾好水

雲加

0-0

馬毛柱邊出

埃及都贏唔到對家?
唔係嘛?

烏龜都贏唔到 巴西都0-0

d波咁撚閪 幾時有返5大聯賽

白蘭恩入未

Wakanda好野黎

頂住半和

有冇人派

半客24

馬模又差d

馬模入未呀

aik請你拎番舊年拎冠軍既實力出黎頂住佢

仲有冇機會半大?

條過關就係差696 果一角... 吐血

中柱

馬毛每入一球就打一個藍絲

aik gel得?

馬模出呂布 呂布呢

屌 兩邊都踢352
根本係大家都怕輸 重守輕攻
買細波真係送錢

gel

馬毛越黎越接近 再射就入

買左大波 正on9

Aik入一球定下驚先

未見過一個半格係好似aik主場受讓呢半格咁穩

ok 信你地
咁買尼日利亞定埃及個場角大好
買完即刻聽日養足精神

天命 ok

bookmark買左大既手足 幫手安排驗腦

跟左

aik半格

客得樣咁

買左aik

馬模半客先啦

半和先，下半場話知你

上盤手足
開波半場完場

半主

半主已死

on 9 平係私家雞，仲讓咁多

似0-0
Aik收半格

平手平半係咁上落 睇黎都和

刷隻c先啦

352 vs 352
究極閪波

馬模下半場先上力

馬毛作客 6場先入得6球 我估0-0 1-1

wakanda forever

我意思係打字

AIK 半格100%

個球證咁撚樣吹停aik單刀

主隊差小小

馬模幾仆街。。。扯人衫

差少少輸波？

真 三四個入哂去

馬模gogogo

半大黨全死

馬模上呀

dllm

上力

馬模禁區插水搏12m

yy巴
數已找

公平咩

比牌啦要

馬毛第一個中龍就會入

屌日本波咁多上盤大波 又miss撚哂

開罐頭一世平安

黑得幾多球呀 aik要入遲早會入 半格就袋定先

沙田圍？

球證重注半和全和似樣了

河畔果邊

呢場數據同琴日高登仔 有咩分別 lm 0:0ft

半場1隻c 屌你老母去死啦

瑞超無c

唔經唔覺 aik就頂左45分鐘
下半場繼續

半和收錢先，好過屌盤

搣得飛

半大？

主盤 半0:0
可唔可以收晒兩注

維京大波

半客

aik頂多半場ok?

Aik半格 easy

Bill

預告 屌你老母on9平 咁都嬴唔撚到盤

你唔係要左馬毛咩

睡超冇中過龍

兩隊都怕輸
攻又唔敢去到咁盡
守就重兵變532

馬撚射球

一開波馬模就入 唔洗緊張

打撚錯左
上盤

日假連續2星期大波 點睇

紅鑽 西花 ？

開波 aik繼續頂住練心

下半場一開就射爆你

馬模00已確認

個場咩事

腰斬啦仆街

下半應該會1-0

馬模認真了

斬啦

Aik頂住半格已經好叻仔

放煙係signal黎
馬模準備入

雷獸藍天？

我gel緊d頭髮上太空了

aik 0:0都收貨了

今晚原來u21 決賽已經 咁撚快

冇timestone

aik

輸到傻左？

Aik半格一啲都唔穩 因為會全格

1:0

係 我睇好英撚

咩

2-0

西班牙100%ball

靜撚到 啲人去哂邊

等你派

咪係囉

睇到訓著左

幫我含 派你100

我個人認為馬毛會少勝1:0

9成9又0:0撚狗

成場踢得幾養生下

Aik唔入就守撚住 咪比人絕殺牙

1-9

馬毛險勝3-0 ok?

點會